彈出彈入：泰國取消香港人免簽証安排。

又係路透社消息。

【有線新聞】
疫情速報 ．泰國官員：取消港人免簽證入境

明唔想你嚟

唔去咪唔去
去南丫島食冬蔭公

支持
唔該班仆街，如非必要唔撚好再周圍走
Btw希望話去瑞士嗰件廢老死撚咗佢，但唔好喺香港死

去九龍城都得啦

泰國駐港總領事館：香港特區護照持有人的免簽證安排不變

佢老味又彈出彈入，咁即係想點？

即係 玩鳩港人

係唔係都要14日 有咩分別